AOC出新資料片!!!

雖然說《世紀帝國》系列並不只出過這一款，但在許多玩家心裡，《世紀帝國2》是被公認為最佳的一款，也因此，它在發售至今到現在已過了17年，仍然持續有資料片推出更新，讓玩家能夠一玩再玩。今年3月份時微軟的負責人比爾蓋茲曾在網路論壇上，回覆一位詢問《世紀帝國2》能否繼續出資料片的網友當時那看似玩笑的一句“沒問題”，想不到竟然在九個多月後成真，《世紀帝國2》的最新資料片「君主崛起」（Rise of the Rajas）將於下週12月20日在Steam上架。

▲《世紀帝國2》之最新資料片「君主崛起」（Rise of the Rajas）將於12月20日在Steam上推出。

此次的「君主崛起」資料片內容，將新增東南亞地區的文明：緬甸、越南、高棉、馬來等等，相關的新地圖、兵種、戰役等等，都會一併加入，玩家們可以透過Steam上下載。想重新溫習的人，建議可以購買Steam版本來重溫。

▲全新的四個文明將在此款資料片中登場，新的建物單位、兵種等等新元素讓遊戲內容煥然一新。

▲「君主崛起」裡四個新文明為：緬甸、高棉、越南、馬來。皆為東南亞地區之文明。

▲目前Steam上已經有資料片的相關介紹。有意購買者可以關注Steam上的商品頁面。連結：Rise of the Rajas

Steam hd版一啲都唔順暢，又窒又連線不穩